發現屋企全部用緊軸心國電器

軸心國

邊到產先，可能全部支那產

咁點解全部支那産都要用軸心國牌子先
明顯牌子有質素影響，同埋只係生產成本先支那産

同支那無關係

支那仔應該要用支那嘅嘢好合理嘅事

三菱泰國，其他原產 好襟用

嗡乜尻